明明之前高登正常返啲，依家又變返咁

醫管局員工陣線下午投票決定是否停止罷工

唔想click link,可否cap圖？

班傻閪返住工笑鳩人

呢班怨婦無人想理

中bug load唔到

你回家啦？

我都想回呀 唔係我ac俾人ban咗 依家就唔駛係度開post啦

某啲連登仔都係差唔多
自己無罷工，但又屌醫護做得唔夠
半年以嚟嗰啲不分化不篤灰不割席都唔知去咗邊

但係點都唔會犀利到大半版都係呀

返住工笑鳩人地做唔足真係無敵

相信連仔去返08年都會係咁嘅反應

唔該

因為佢哋想起大台